覺唔覺博奕論好撚垃圾？

呃下d細蚊仔就得
用埋晒d自己假設既情況得出d呀媽係女人既結論
我都識作啦
黑警困境
有兩個犯人比人捉左
個黑警就點都會告得入佢地
如果佢地互相告發 當係協助警方 每人坐1年
如果互相唔告 當知情不報 每人坐5年
如果一個告發 另一個唔告發 唔告發個個就會坐十年 告發個個唔洗坐
所以告發人既話 結果就係 坐一年/唔洗坐
唔告發人既話 結果就係坐十年/坐五年
所以佢地就會互相告發
顯示其實個人最大利益有時會等於群體最大利益
寫d on9 情景得d on9 結論 街邊求其執個乞兒都識
我將我上面個個困境作為我獨有理論-反博奕論既基礎
講明先 唔接受訪問 唔想接受提名拎獎 屋企人叫我作風低調少少 mensa 唔洗揾我 我習慣獨來獨往

博奕論大師去撚晒邊?
出黎挑機呀
定係終於回夢初醒發現自己原來一直都係信垃圾
同班基督徒信主無分別?

樓豬西利

黑警(囚徒困境？)果個係基於一個會執行法治嘅環境寫嘅,對於極權社會係無效

大家唔使理樓主 block左佢就得

( Show Blocked User - 女神秋元美由 )

不願面對?
真可憐...

萬千理論終歸路殊同歸,只要你有信念就夠

即係點

幾個月前見過

唔關佢易唔易諗事
佢本質係垃圾

同幾個月前果個post一模一樣

又想loop多次?

巴打會唔會拍econo片？

會呀
不過近排公司多嘢做所以出片慢咗
你有冇咩topic特別想聽?

想聽關於博奕論

最垃圾既地方就係令人每每諗野都只諗「利己」
不過依個係社會科學既通病。

唔講咁多....

其實我都讀完
不過我諗應該由multiple開始會難，多人唔明
仲有咩time series panel data
應該唔會再讀 好難咁

三大econ lm

又黎

今學期有個阿sir係John Nash學生留名

叫佢黎同我挑機